單程機票係咪真係會入唔到境 / 直頭唔比上機?

小弟打算7月由芬蘭經德國去希臘 玩幾個月

但始終係幾個月之後既事又要途經幾個國家好難預幾時會返香港
可能唔會係希臘做終點會玩多幾個國家
又或者可能未去到希臘就唔夠錢要中途返

所以機票都係諗住買單程
但上網睇好似話買單程機票會有機會唔比上機 或者 去到會唔比入境?

同埋就算芬蘭入到 由芬蘭入其他國家又會唔會比人攔住?

有冇有經驗既巴絲可以分享下

你自己都識講唔夠錢 佢就係驚你無錢買走果程

姐係如果有一定數量現金show比佢睇就無問題?

邊有人問你
你話唔係經飛機返去咪得

去歐洲咪拿咁多現金

試過得去程機票，但航空公司同當地海關都無問我
我
我覺得你可以買定由芬蘭去德國嘅巴士或者火車飛，到時佢問你你都有證明你會喺某個時期就離開芬蘭

個個國家唔同

日本唔得

去咁多次旅行都未試過有人叫我show回程機票....
可能我好彩啦

有乜咪照直講囉

好多時機都唔俾你上

去過咁多歐洲國家
芬蘭最q 多野問 自己睇路

Btw芬蘭佢有問我拎回程睇

之前去台灣去櫃檯已經問我有無買回程之類..
btw 可以租張機票試下
價錢好似唔貴

幾個月
免簽條件係180日內90日 你拎咩護照

拎特區護照既就睇路
歐洲大部分海關都會要你岀示return ticket

芬蘭 HEL 我就試過要我出示回程機票 X 2

第一次入境，我要嗱嗱聲搵電話 SHOW 個芬航既BOOKING 佢睇。

中間我去咗其他國家，所以回程又係經番芬蘭走。

第二次入境，又係HEL 機場，我係第日就返香港，又係要出示機票話我會聽日走。

陸路都睇得咁緊

反正波蘭同立陶宛就真係幾鬆

未試過查，飛落去都無問題。

可唔可以 show 比佢睇户口有錢就算？

係歐洲試過丹麥 荷蘭 英國 波蘭 德國 經飛機入境都未試過比人叫出示機票
係英國先會問長問短

前排去完芬蘭 咩都冇問就入得
反而瑞典問曬住邊同回程機票etc